每日都提醒自己放棄

但係返工一見到你，又忍唔住留意你，對唔住

不要記掛哥